msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-01 00:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-01 00:13+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: ML3426 <fml3426@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: search-engine-sitemap-gen.php:138
msgid "Hidden Field Verify Faild"
msgstr "隐藏域验证失败"

#: search-engine-sitemap-gen.php:164
msgid "SearchEngine Sitemap Generator"
msgstr "Wordpress 站点地图生成器"

#: search-engine-sitemap-gen.php:166
msgid ""
"This wordpress plugin can help you generate your sitemap, formatted in XML "
"and HTML."
msgstr "此wordpress插件可以帮助您生成您网站的基于XML或HTML 格式的网站地图。"

#: search-engine-sitemap-gen.php:167
msgid "You can setting here for the best performer."
msgstr "您可以在这里设置，以得到更好的性能。"

#: search-engine-sitemap-gen.php:169
msgid "Contact me using email,"
msgstr "使用Email联系我，"

#: search-engine-sitemap-gen.php:170
msgid "Or "
msgstr "或者是"

#: search-engine-sitemap-gen.php:171
msgid "My Website "
msgstr "我的网站"

#: search-engine-sitemap-gen.php:172
msgid "with any comments, questions, suggestions and bugs."
msgstr "如果您有任何评论、 问题、 建议或遇到了Bug。"

#: search-engine-sitemap-gen.php:189
msgid "Sitemap related urls"
msgstr "站点地图相关链接"

#: search-engine-sitemap-gen.php:194
msgid "Pages that are created or modified by Search Engine Sitemap Generator."
msgstr "通过本插件生成或修改的页面"

#: search-engine-sitemap-gen.php:218
msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

#: search-engine-sitemap-gen.php:222
msgid "General options for your sitemap. We recommend you enable all of these."
msgstr "一些关于您的网站地图的常规选项，我们建议您启用所有的这些选项。"

#: search-engine-sitemap-gen.php:231
msgid "Create or Replace the sitemap file while save the settings."
msgstr "保存设置时更新站点地图"

#: search-engine-sitemap-gen.php:241
msgid "Add sitemap links to your robots.txt file."
msgstr "保存更改到robots.txt"

#: search-engine-sitemap-gen.php:249
msgid "Just add recent"
msgstr "只需添加最近"

#: search-engine-sitemap-gen.php:253
msgid "posts in your sitemap."
msgstr "篇文章到站点地图中"

#: search-engine-sitemap-gen.php:261
msgid "Create HTML format sitemap also."
msgstr "生成XML的同时生成HTML的站点地图"

#: search-engine-sitemap-gen.php:269
msgid ""
"Support us by allowing a small credit in the sitemap file footer (Does not "
"appear on your website)."
msgstr ""
"将一小段版权信息置于站点地图页脚处以支持我们（此信息将不会出现在你的网站上）"

#: search-engine-sitemap-gen.php:277
msgid "Sitemap defaults"
msgstr "站点地图收录设置"

#: search-engine-sitemap-gen.php:281
msgid "Set the defaults for your sitemap here."
msgstr "在这里设置是否收录或页面优先级等基本设置"

#: search-engine-sitemap-gen.php:287
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: search-engine-sitemap-gen.php:288
msgid "Include/Exclude"
msgstr "是否包括"

#: search-engine-sitemap-gen.php:289
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: search-engine-sitemap-gen.php:290
msgid "Update frequency"
msgstr "更新频率"

#: search-engine-sitemap-gen.php:291
msgid "Mobile support"
msgstr "移动端支持"

#: search-engine-sitemap-gen.php:297
msgid "Home Page"
msgstr "首页"

#: search-engine-sitemap-gen.php:302 search-engine-sitemap-gen.php:355
#: search-engine-sitemap-gen.php:408 search-engine-sitemap-gen.php:461
#: search-engine-sitemap-gen.php:514 search-engine-sitemap-gen.php:567
msgid "Include"
msgstr "包括"

#: search-engine-sitemap-gen.php:304 search-engine-sitemap-gen.php:357
#: search-engine-sitemap-gen.php:410 search-engine-sitemap-gen.php:463
#: search-engine-sitemap-gen.php:516 search-engine-sitemap-gen.php:569
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: search-engine-sitemap-gen.php:336 search-engine-sitemap-gen.php:389
#: search-engine-sitemap-gen.php:442 search-engine-sitemap-gen.php:495
#: search-engine-sitemap-gen.php:548 search-engine-sitemap-gen.php:601
msgid "None"
msgstr "无移动优化"

#: search-engine-sitemap-gen.php:338 search-engine-sitemap-gen.php:391
#: search-engine-sitemap-gen.php:444 search-engine-sitemap-gen.php:497
#: search-engine-sitemap-gen.php:550 search-engine-sitemap-gen.php:603
msgid "Mobile(For Google)"
msgstr "移动优化网页(谷歌)"

#: search-engine-sitemap-gen.php:340 search-engine-sitemap-gen.php:393
#: search-engine-sitemap-gen.php:446 search-engine-sitemap-gen.php:499
#: search-engine-sitemap-gen.php:552 search-engine-sitemap-gen.php:605
msgid "Mobile(For Baidu)"
msgstr "移动优化网页(百度)"

#: search-engine-sitemap-gen.php:342 search-engine-sitemap-gen.php:395
#: search-engine-sitemap-gen.php:448 search-engine-sitemap-gen.php:501
#: search-engine-sitemap-gen.php:554 search-engine-sitemap-gen.php:607
msgid "PC,Mobile(For Baidu)"
msgstr "自适应网页(百度)"

#: search-engine-sitemap-gen.php:344 search-engine-sitemap-gen.php:397
#: search-engine-sitemap-gen.php:450 search-engine-sitemap-gen.php:503
#: search-engine-sitemap-gen.php:556 search-engine-sitemap-gen.php:609
msgid "HtmlAdapt(For Baidu)"
msgstr "代码适配网页(百度)"

#: search-engine-sitemap-gen.php:350
msgid "Regular Page"
msgstr "一般页面"

#: search-engine-sitemap-gen.php:403
msgid "Post Page"
msgstr "文章页面"

#: search-engine-sitemap-gen.php:456
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: search-engine-sitemap-gen.php:509
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: search-engine-sitemap-gen.php:562
msgid "Authors Page"
msgstr "作者页"

#: search-engine-sitemap-gen.php:656
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

#: search-engine-sitemap-gen.php:658
msgid "Reset Changes"
msgstr "重置设置"

#~ msgid ""
#~ "General options for your sitemap. We recommend you enable all of these."
#~ "(Except the last one.)"
#~ msgstr ""
#~ "一些关于您的网站地图的常规选项，我们建议您启用所有的这些选项（除了最后一"
#~ "个）。"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Extra settings"
#~ msgstr "附加设置"

#~ msgid "If you use Sina App Engine, Please select this option."
#~ msgstr "如果您使用Sina App Engine，请勾选此选项。"
